my little airport 有新歌 《下了兩天雨》

好悲咁

好正

好正呀
好想快d出碟有得聽
成日loop youtube好麻煩

「寧願天天雨雨，以為你是因爲下雨不來。」